聽日無suit嘅同我入嚟

無suit嘅就著啲同美國有關嘅衫褲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

推

中間白色果件美國旗T幾靚 邊到買

推！

出吓旺角行轉可能有

琴日同前日行過好多地方都無

USA帽易揾啲，mk仔女成日戴

帽有 真係周圍都有得買

點解要著suit?

我連支旗都唔知係邊買

想要旗仔多d 邊度買

我都想知

咪撚著suit唔該
香港人本身已經唔識著suit
好多學生更加著到衣不稱身
我寧願大家black bloc去
起碼係抗爭symbol

suit洗唔洗全套

美職聯啦

suit乜鳩

suit你老味咩三十幾度叫人著suit

利申：唔著

做撚死first aid

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

熱都熱一次姐
好好睇睇全部人suit + gear畫面都好震撼

Smart casual 算

荃灣葵芳邊度有美國tee 賣 ?

美國唔興着suit, 唔好亂咁黎

攪咁多野托咩

美隊衫

想含

呢頂侵侵帽喺美國俾人笑

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

要唔要帶gear